當日支持藍絲因為想攬炒，今日發覺原來應該支持藍絲

黃絲搞咁撚多年一d成效都無，林鄭兩野搞掂